馬甸尼與兒子確診武漢肺炎

BREAKING: AC Milan Technical Director Paolo Maldini and his son Daniel have tested positive for coronavirus

嘩屌

dybala個POST就推到7頁
馬甸尼就冇人理
馬甸尼唔係condom!!!!!

屌支那人全部要死